（已保）今晚全部同我平安走。

今晚葵涌人全部同我平安走！！！
聽日東區見！！！！！

自推

pish

push

聽朝見

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

推

走呀，聽日見呀

聽日呀

而家冇用呀，聽日！！！

推！

求推

我地都係香港人，我願意罷工

走呀

幫手推呀。聽日見呀

推，聽日見

手足 我地唔會離棄你
聽日見

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

求下大家聽朝真係出黎

聽日見

佢哋唔係condom啊

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

Push

手兄，支持你

加油

冇人pish ，我pish

好人一生平安

聽朝一定去！！

唔好意思，借少少位
---------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

轉場

Be waterrrrrr

一定冇事，佢地靠嚇

根本唔夠料告，點會charge

一定要平安走

借個位

其實我地已經搵到贏嘅方法

平安回家，一個都不可以再少

等多陣就好走，小心狗包抄話非法集結，聽朝再努力

聽講四十幾個case要攪成日。所以就算一早去唔到，任何時候都可以去聲援

有冇話遲過幾點就唔可以入

手足你身後有我地

一定要安全回家，前面條路仲好長
唔好令被捕義士擔心

不要被拘捕，不要為對方增加士氣

有冇被人私刑

多謝你

希望你聽日一切順利！

冷氣軍師又叫人散水

不過我都一齊叫 走啦走啦

光復香港，時代革命

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

今晚葵涌人全部同我平安走！！！

聽日幾點東區等？

見到 thx

邊個出口？

聽朝見

聽日再見！

今晚大家忍一忍，留住有用身軀，訓覺好既，聽日早d到

推呀

我無嘢講

——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Black bloc

冇 你驚太到人到時你冇位旁聽仲好

好快滿，不過都可以係出面聲援

等班狗佈重防就散水！！
等佢地白黎柒下柒下咁企係度！！

已走，聽日見

返工搭車會經過，一早影一影相（如果有野）
但返得早，盡影

平安走

白杉 被人告非法集結
但呢班後生仔 就被人告暴動
係唔係痴撚左線？

有沒人眾籌
44個，今次可能要籌夠幾億港元，先可以有機會幫到手

唔想見到今晚有人比人拉

想請問呢個咩案

好！！

真？

希望係真

今晚早啲瞓！聽朝精精神神撐義士！

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

聽朝見呀屌

係咪第一庭個個想旁聽

聽朝咩衫支援

警署仲人山人海喎

［請廣傳］

除咗葵涌警署，青衣警署都有30幾個義士

我沒野講

PISH

究竟有冇可能同警察大和解

小波浪條友成日係人地啲 post 搞事，我查到佢改左名，原來撐警三毛黎

大家一定要block 鳩左佢

希望義士平安大步攬過

一齊走呀 ! 仲記得嗎 ?

求走

push
聽日更加重要

公眾席大概有幾多位？

我願意罷工

中區定東區?

八月五日仲有唔罷工嘅理由嗎？

打游擊呀

打緊

A，B出口都得（B出口唔洗行樓梯）
一出地鐵站向海個邊直行就到

利申：西灣河人

推 再磨又增援到

開左槍

走啦好 其他分區會出人啦

走啦 be water呀

be water
走得
等班狗自已劣jer
聽朝見

唔好再有人比人拉啦。。

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

聽日見 唔好送頭

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

割禾青 割禾青 plz

安全撤退！

唔該

唔好中班狗既計😢😢😢😢快啲走

走

撤退啦！

要走啦 夜啦 入面一定部署緊

小心 唔想再有人被人拉

倒不如…

Be water 阿 唔可以再有人被捕

大家要平安，記得hit and run

唔好被捕 要留有用之軀睇黑警死

不受傷，不被補

識hit要識run啊
警犬增援緊架喇

希望各位義士大步檻過

走啦
唔想再見人被捕
聽日東區見

推，早點回去

Hit and run

遊擊啊！企係到做乜啊！一個都不能少啊

D狗包圍緊呀, 求下你地走啦, 你地會害走好多和理非架....

係時候要走，一陣調兩隊來幫拖就大鑊

請勿戀戰

仆街,. 前面果班無裝著拖鞋都有架, HIT完齊RUN啦, 屌你老母係唔係又有鬼家有人撞邪呀!!!!

不要說be water 嘗試說hit and run

要平安 不被捕

平安大家。班狗好快又痴線

hit and run走喇

呢個真
立場話現場好多人無裝

如果要走，可以考慮走上中葵涌公園，警察難啲追蹤

光復香港 時代革命

推，早睡早起身體好

希望大家平安走

唔可以再少一個

hit and run

義士好人一生平安

走啦，狗等緊增援咋，引你地在門口，夜D包抄生捕，再夜D走唔到

都唔知你地想點，打過狗既快閃，佢地入去睇片拉人

光你老味咩，閃啦，增援到喇